[男人EEETV] 可能係最沉重嘅一集

「有啲嘢唔出聲改變唔到
雖然出咗聲都未必有用
但只要繼續做啱嘅事
無論結果係點
我哋都會一直陪住你」

真Man仔 Billy

咁樣曲線幾正

啲人仲係度話佢地扮黃

人地唔中意粟一燒
同手足割wor

因為佢立場唔堅定 答得7 你睇到佢IG打果個STORY就知